細行加息0.25厘狼過大行 三發鈔行齊加P息0.125厘

【新增影片●下午15時30分】
華僑永亨宣佈，上調最優惠利率(P)，由5.25厘增至5.5厘，加幅跑贏大行，明日起生效。 該行現時之港元儲蓄存款利率維持不變，至0.25厘。
華僑永亨銀行行政總裁藍宇鳴表示，一個月及三個月港元拆息自今年一月以來分別上升了108點子及97點子，存款成本因而上升。今次調高港元最優惠利率為對應市場息率上升及資金成本上漲。

加息加幾多係個別銀行決定, 所以匯豐今日加0.125唔代表佢之後唔會追加

push